決裂！傳普巴不滿摩佬變臉

【體育】英國《太陽報》周二爆料，指曼聯領隊摩連奴跟中場保羅普巴的關係已跌入谷底，令後者隨時走人。

報道指，在作客曼城的曼徹斯特打吡戰中，曼聯半場落後0:2，摩連奴（Jose Mourinho）於更衣室當著一眾球員面前，狼批保羅普巴（Paul Pogba）的表現。未知是否因為摩佬的「激勵」，普巴在下半場梅開二度，帶領紅魔反勝3:2。

賽後在更衣室，摩佬對普巴的態度作出180度改變，更大讚這名法國國腳就算沒有入2球，也是這場比賽的最佳球員。普巴對於摩佬的變臉十分不滿，二人的關係自此破裂。

冰封三尺非一日之寒，普巴跟摩佬的磨擦早在打吡之前已發生，當時摩佬因為不滿普巴的表現，把他貶為後備，寧靜起用小將麥湯米尼，就算是歐聯16強作客西維爾的首回合，普巴也只是後備落場。據了解，皇家馬德里正對普巴虎視眈眈，或會在夏天出手。

好行唔送
買普巴送埋山齊士走就好

又決裂

全能帝要strong hold

hyper兼成熟版c7
世一

嘩屌睇撚到打冷震

去開礦啦

V92改版自抽姐

往

真心膠

Hyper C7

我係度諗 7年前佢就係費sir指定嘅C7接班人

咁多新會員

往死裡打

去猁

比高普調教

費sir教就一定

可惜

比高普教屌得仲甘喇咁嘅態度

皇馬會要力架

真心到咁真係睇撚到打冷震

普巴進攻意識太強，應該買多幾個黑肉防中泊大巴先好